香港樂壇係咪無男歌手唱到張敬軒啲歌?

上youtube已經無咩歌星唱張敬軒 cover

上次陳柏宇搵張敬軒嘉賓已經高下立見

2:45 又唔知做乜鳩 鳩叫 全首歌見佢唱到好辛苦 尾段又走音

呢次唔洗講 周栢豪全程陪跑

仲有無邊個男歌手live唱軒仔d歌?

我覺得坤哥or 胡紅坤 唱應該幾有feel

佢到底係咪真係gay 呢排佢傳出啲消息好似暗示緊自己係gay

唔係又踏上張國榮條舊路下話

我識好多人，可以輕鬆唱軒仔嘅歌，實力比香港9成9所謂嘅歌手勁幾條街，但香港有幾多人識聽歌？歌手呢啲easy money 當然俾有後台嘅人賺。整下容包裝下，唱屎都被人當神咁拜

要唱到張敬軒既高音係難 但未至於難到做唔到
但要唱到佢啲高音假音轉換咁自然先最難
聽佢啲假音唔會聽得多而覺得辛苦難頂
再加上佢唱歌真係好有感情
即使有啲平淡歌詞都好易令聽既人入到意境